法官潘敏琦「將責任歸咎他人、大言不慚、恬不知恥及在傷口上灑鹽」

以上呢段新聞，同名法官當年話鬧獸父「將責任歸咎他人、大言不慚、恬不知恥及在傷口上灑鹽」
今日應該原句奉還返比佢

另外仲試過讀漏指引搞到成單案唔同晒，點解仲未炒?

未見過香港法搬龍門咩

勁共勁共勁共勁共勁共